比蚊針到仆街

開撚埋冷氣仲有蚊
半粒針同我咬醒一次
點撚埋蚊香臭死你班仆街

又開冷氣又點蚊香 ？

針到醒撚左

針醒左3鑊